當辛勞工作一天後，屋企並唔係安樂窩你會點做?

有時真係訓街好過
係屋企仲衰過係公司既你如何自處

厘埋系房

屋企無自已嘅房又點睇

廁所

酒巴醉天光

殺晒d屋企人，並唔係解決方法，而且仲會犯法

收工會坐電車周圍去

唔想返屋企

係台北一個人住 放工都唔想返屋企

咁撚爽都唔想返

番停車場渣部車出去兜個圈